唔止三罷！要所有人聽日圍佢老母元朗西鐵站！！

聽日除左三罷！應該好似屌鳩新鴻基咁圍鳩元朗站
罷坐狗鐵去
另外如果有巴絲知班狗鐵高層係邊就圍鳩佢office
嬲到仆街呀！！！

推呀

推

九龍灣狗鐵總部啦等陣唔夠人比元朗班垃圾反攻

我覺得聽日盡量避免同黑社會直接接觸
佢地真係可以拎晒刀

咁圍狗鐵總部可能最好

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

應該俾時間防暴警做下野
亦都等佢地散左先去元朗

點癱瘓先？去搭車咪俾錢佢?

阻住佢唔比佢開車 人多啲人又入唔到車站
最後佢都係賺少左
而且搞掂到狗鐵啲人仲多左人變相返唔到工罷工

利申，我係一個打工仔
之前有幾次都想三罷，但因為根本其他人有照返工，結果我都逼住要返

認真，唔洗理乜柒民意，搵人去塞下地鐵
交通癱左自然全香港會一齊同你罷工

罷工幾星期，港共政權一定會跪

一定唔撚比佢開到車

After the 7.21 parade Hong Kong people , all parties involved should have know what to act being a brave protestor

Simultaneously , the terrible and non sense triad attack in Yuen Long shows Police’s dereliction of duty .

The people of Hong Kong are furious and provoked now The vicious attack reflect the importance of self-defense .
Hong Kong people feel the need to upgrade their psychological level to be braver and stronger .

The next step must be the declaration that ,the Hong Kong regime is invalid and obliterate to all need of citizen.

Now Even the most fundamental personal security rights are not guaranteed in this cosmopolitan city .
Governance failure gave us only one choice ,
Overthrowing the government is the only way for Hong Kong people.

Hong Kong and Hong Kong people have no time to wait
There must be a first wave of action within 3 days.